PayPal 可唔可以綁定 tap & go?

我試咗幾次都唔得 佢會顯示我們無法完成此交易
想問下有咩解決方法

可以

本身有冇錢係入面

同埋tap & go銀聯唔得

有 張卡用咗好耐 得300幾夠唔夠

個tap & go個app入面有冇開到網上付款

理論上有usd$1就得

有 用過嚟上網買嘢 amazon/Netflix 都買到

我之前都試過唔得，我打電話去tap and go問，佢哋話唔係幾多號開始改咗policy，已經唔綁得

唉 白白搞咗個幾鐘

唔可以綁定debit card?

你唔順氣嘅打多次去問呀我都希望自己聽錯

我唔記得咗佢實際點講

master card一定得，但我冇留意有冇手續費

oepay mc可以

用八達通入錢好方便

整咗 thanks
啱啱整係咪冇得上網買嘢
我記得tap&go 要等幾日先得

即時用都得。好用過tap and go好多。